嗰班話我地搞亂香港嘅人根本冇當過香港係自己屋企

送中一通過，喺屋企食飯吹水都提心吊膽，因為隔離屋揸住槍啤住你，聽到啲咩唔開心就準備衝入嚟你屋企捉人，乜依家反對"喺屋企吹水要畀人管"哩件事都有錯？？？
哩到我屋企嚟㗎，唔損害到屋企同其他成員嘅情況下我鍾意做乜都得㗎啦，屌你老母出咗個叛徒同隔離屋傾好送人去隔離屋打靶，我屌柒佢，反尻佢就叫搞亂屋企？
個叛徒仲要帶埋屋企隻看門狗咬人，你老尾平時好飯好餸養隻狗，依家畀隻狗反咬一啖，打狗都有錯？？

你班仆街仔話我搞亂屋企，平時就嚟我地到黐飲黐食我都未撚得閒屌尻你，又喺我到唱隔離屋有幾多幾掂，咁撚好你唔搬返去？？？
仲有幾件，由細養到你大，有咩事就有飯開就ok，做乜都唔好阻你食飯，依家幫緊你地咋懵撚，唔想你日後一個唔覺意講錯嘢畀人捉去打靶啊，仲成撚日話我地收咗樓上錢搞搞陣，我地淨係緊張自己屋企咋，樓上爆炸都唔閪關我事啦

哩啲人根本唔配住喺哩個屋企，因為佢地冇當過哩到係自己屋企

.